女朋友唔開心搵前暗戀對像

前排女朋友屋企有啲家事
因為女方家人有賭博惡習屢欠賭債
每次出去玩完都會同佢個女（我女友）拎錢
搞到我女朋友經濟都有壓力
一時兩三千，慢慢去到兩三萬
而且出面既貸款利息都愈滾愈多

每次佢屋企問佢拎錢
佢都抱住相信家人既心態
雖然唔開心，但都會信下次唔再去賭
而我都有安慰佢
如事者，呢啲情況係呢兩三年間一直發生
而我女友亦每次都幫佢地
期中有一次我都有幫忙還債

直到最近
女友屋企突然打電話俾我
希望我借一萬蚊俾佢還錢先，仲要唔好講俾女友知
（但其實對上一次已經還清債務）
即係話又偷偷出去賭
我最後打電話俾女友話俾佢知又出事
點知佢屋企突然打黎鬧我，又粗口又仆街
（原本都感情幾好，成日上去食飯）
我超級唔開心，但我都吞咗佢

女友知道咗之後都好唔開心
打黎俾我同我道歉
我都有問清楚發生乜事
但期間女友問我點算既時候
我話試下用離家出走，去租酒店既方式
或者去我屋企暫住
話俾佢屋企人知你都唔好恰
佢唔聽

收咗線之後
佢好唔開心同過所有人傾
佢最後搵翻前暗戀對像
佢Wts完前暗戀對像之後
對方坐的士過去安慰佢
（我當時唔知，仲要去到凌晨五點）
第二日我係屋企等女友（當日佢要返半日）
我都要返工，但我請假
因為我要返全日
我希望攞多啲時間陪佢
結果當日佢放工之後
佢前暗戀對像搵佢
結果佢成日就跟住佢坐街邊同傾計

最後佢同我講翻件事
我個心都係好唔舒服
佢同我講話當時好唔開心
搵我傾又得唔到解決方法
我語氣又唔好
所以唔搵我傾

我想問各位巴絲，如果係我
你地會點做

感情問題一律建議分手

你問吓佢有冇鐘意佢
問你同佢之間點揀

"搵我傾又得唔到解決方法"

想知最後佢個暗戀對象俾咗啲咩解決方法咁把炮

你係咪好愛你女朋友
如果唔係，或仲後生，又改變唔到佢既諗法，即係佢唔可以唔繼續盲目幫屋企人，你都幫唔到佢脫離困局，不如對自己好D搵個更好
自己受晒但佢地唔改變心態，日後日子只係你會唔開心
但照咁睇你女朋友搵返Ex都唔似係對你不忠，
好大可能因為佢唔知點算想搵人傾，
已經搞到你俾佢家人鬧，唔想再煩你
而佢個ex都知佢家人既事先搵佢傾

你女朋友屋企人盲目種容佢老豆佢地一世難受都算
仲要你女朋友都係咁
呢D人只會變本加厲害人害物一世
你女友仲咁後生繼續咁幫就手世
遲下仲寫埋你同女友做擔保，日日俾人搞，
還唔到都算，仲搞到份工都冇埋

強逼對方選擇唔係咁好
特別係戀人同家人
會好矛盾

搵社工
第一次發生問題已經講過

梳睇錯咗
我意思本身係係你同佢暗戀對象之間揀

多謝巴打睇哂
我仲係好愛佢
我亦都陪佢面對呢個問題兩三年
佢最近亦知道繼續幫手還錢唔係辦法
可能會用冷處理方式

睇完巴打咁講
都明白點解唔搵我既
我會盡可能唔鑽牛角尖

其實佢都冇做乜野出軌行為
係我接受唔到
佢搵另一個傾啫
仲要我白等咗成日on99咁

分手

女友有冇得搬你到住
佢睇需要勇氣同實際嘅行動

其實好多社工都唔會幫到手
有精神病就轉介下你去睇下醫生
但屋企人爭人錢其實佢地做唔到D咩
仲要唔係當時人想戒賭搵人幫所以冇咩用
一係理都唔理 一係叫你有咩事可同佢傾下計
叫你試下唔好幫會咁多...
所以都係自己企硬啦
幫得一次都仲咁唔要面就豁左出去
成世都做屋企人既負累架啦
仲要連佢屋企人都屌9你
即佢成家都甘心俾個咁既人拖累一世

佢話戒賭同戒毒一樣唔可以放棄屋企人
但以我所見呢幾年佢屋企人一直無改
我先勸佢離開屋企
我諗唔關勇氣事
係唔捨得囉

其實都幫咗兩三年
夾夾埋埋都還十幾萬
有次我同女友諗住一筆過直接還清賭債
俾頭個幾萬佢自己還（女友話要信任佢）
點知直接無返屋企三日賭輸哂先返黎
我俾咗錢女友叫佢唔好同屋企人講我有幫手
結果都係搵到我電話問我借
唔借仲要屌

社工都係其中一個俾佢建議
但佢都覺浪費時間